球王美欺準備登基！

登機至啱

?

慘囉開完po射唔出

要問球証

希望燈倒

又比你燈到

多謝先

推

飛機餐都幾好食

射撚到你老母一面都係喎

吞撚埋

同我講冇用 我又唔係花迷